請教巴打自己買printer 定出街比人印平d?

黎緊呢一兩年應該斷斷續續, 夾埋應該印幾百張彩色A4(多數都係ppt, 文字為主)
想問下買部19 幾百蚊printer 定次次去影印鋪印比較化算？

如果想買部幾舊水既printer 有無話邊隻易d 買墨同埋平d?
我依家都會Google 睇下，thx

Printer 本身唔貴，係原廠墨好貴
如果深水埗有你想買嗰隻printer嘅非原廠墨就抵玩好多

另外，紙都係個問題
家用printer 好多冇得自動印雙面，變相你要等佢印曬一邊再手動掉轉張紙繼續印
唔想浪費時間就要曬多一倍紙

最後，如果你係印彩色多
自己買printer 都係平過出邊 影印舖彩色單面都要一蚊，自己買墨水印絕對唔使呢個價

斷斷續續我會選擇買，一次過print就出去搞啦。而家d printer好平，幾百蚊哥種有樣野唔好係你太耐唔用會塞墨嘴，只要你得閒print下就唔會有問題

嘩清停留喺10年前

代用墨盒嘅時代已經過去，而家印得多想慳錢請用連續供墨

自己計吓數，睇下印幾多張。
如果幾百蚊d printer，印一張黑白可能大約$0.1彩色$0.3。格下價睇下邊隻機既墨水平囉。

Laser點連續供？

佢講墨水

斷斷續續就梗係自己買最好
行出行入影印舖都係時間，呢度計落都值唔少錢

如果你屋企無位放printer就另計

Laser用原廠碳粉吧，陣間搞壞部機贏粒糖輸間廠

我之前都紏結呢個問題，自從買左部printer先知出去printer野係幾on9,係屋企隨時隨地就搞到

出去print又要睇班仆街面色，又要收得貴，print pdf一頁收5蚊

出去影印舖印

太耐無用，印出來嘅色好奇怪而家疊埋心水出去印或者公司印